在這些案件中，有超過90起人們丟錢或丟車的案件，大多數是在交通攔截、搜身和家庭搜查中被發現的——儘管沒有相關的毒品定罪或毒品指控。 馬薩諸塞州警察可以輕易地沒收你的錢。 一個縣的地方檢察官讓它幾乎不可能要回來。 Saurabh Datar和Shannon Dooling, WBUR | 2021年8月18日| 
 另一個問題是攔截搜身，這是警方用來減少槍擊事件的手段。 2014年8月5日，布朗克斯區槍手槍殺了他的朋友，但沒有把他的飲料灑了 
 當被送入單獨監禁，也就是所謂的特殊住房單元(SHU)時，搜身更加嚴厲。 2014年7月20日，每日野獸 
 他咆哮道:“我們將改革被破壞的攔截搜身政策，以保護有色人種青年的尊嚴和權利。” 紐約警察局對大麻的種族主義戰爭|Abby Haglage | 2014年6月26日|DAILY BEAST 
 原因很簡單，攔截搜身是搶佔新聞頭條的高調原因。 是正義還是政治殺死了紐約警察局的穆斯林間諜小組? 2014年4月16日|每日野獸 
 這名官員將情報戰略的變化與街頭“攔截、詢問和搜身”戰術的轉變進行了比較。 紐約警察局將繼續用臥底和線人監視穆斯林社區|邁克爾·戴利| 2014年4月16日|每日野獸 
 但是蒂蒂既愚蠢又驕傲，所以，第二次出門時，他就開始興高采烈地到處蹦蹦跳跳。 聖尼古拉斯，第五卷第五期，1878年3月|各種 
 但願我們像這些母羊羔，在他們中間蹦蹦跳跳，沒有災禍。 惡魔的喜悅|Dod Grile 
 爺爺買下奧利弗的時候，用馬車把他夾在膝蓋上抱回家，自己則趕著小馬弗里斯克。 圖茨和他的朋友|凱特·坦納特·伍茲 
 哦，吉米的視野多麼好啊，可是他不敢像比莉和約翰尼那樣到處亂跳，因為他有點頭暈。 Lulu, Alice和Jimmie wibblewbble |Howard R. Garis 
 這難道不像讓一個病人好起來，或者讓一個老朽的傢伙像孩子一樣蹦蹦跳跳嗎? 解釋者的聖經:約書亞書|威廉花園布萊基